[因報］柒頭波叔

有咁多相唔用
偏要用張7手勢放起頭上嘅相
波叔得罪咗邊個

有冇因報嘅巴打知道咩事

Push